我唔理你想點都好，８月２絕對唔可以衝！

難得公務員肯做個表率，大家和理非去支持下就好喇
唔好諗咩衝唔衝喇，係一定唔可以衝，絕對唔可以搞到班公務員俾人拉
而且８月２一定要多人去支持，愈多和理非去愈好！

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山